[576P] 古巨基 - 錢錢錢錢@2007勁歌金曲優秀選第二回

咁就10年

搏殺那管得太多 現在誰斗膽去管我